上年新股三天王 係咪雷蛇最霉

每個月都見上市新低

易鑫 今日股價低招股價44.9%

易鑫 肯定係第一

隻野本身就 蝕錢，買個個都on9

誠哥呢

你唔見左1毫子會唔會心痛?